°°°°恒指圖表分析°°°°

星期五的裂口，令恆指跌破趨勢 , 黎緊一定仆街

咁易畀你分析到，大戶仲洗賺錢

老和認同

我唔係話想插你

但係跟你咁畫線2月頭已經穿過一次啦